[置頂]有豬咀或者想帶豬咀同我入黎

小弟係個工程狗裝備撚
但成日發夢見到好多師兄師姐甚至前線打機玩家都唔識正確配戴裝備
或者用錯防具，今日同朋友都教左唔少玩家如何正確配戴，
所以今日開post教下大家如何使用豬咀
---[呢頁我唔會專登講點樣再選擇豬咀/濾毒罐，已經有唔少post有提及，有唔明可以再問]---
最基本同時最多人犯錯就係豬咀同面部有野隔住或者唔貼合
呢個係正確半面罩防毒面具戴法

而唔少人會先戴口罩/頭套/衫包住自己，然後再戴豬咀
呢個方法係完全錯誤
因為任何物件(口罩,布,頭盔帽繩,etc.)都會令你個面部同豬咀唔貼合，
會令Tear Gas 穿透兩者空隙，進入用家呼吸系統，廢左豬咀同濾毒罐o既效能
簡單黎講，如果你有任何o既野係面部同豬咀之間，你戴左都係照吸到Gas
.
你唔好同我講話用手壓一壓個豬咀貼o的就隔到，咁條頭帶要黎做乜？
又唔方便自己做野，自己搵苦黎辛，隔到個刻係你好彩姐
如果要遮面可以戴好佢再係外面包住自己，呢個都係個好方法
-----------------------------------------------------
同時，戴左就唔係無敵，戴完都要Check氣密，即係有冇漏氣，漏氣又係等於無戴一樣
"3M官方氣密測試教學(英文)"

大部分半面罩戴法都係同下圖一樣

1. 先將(1)用左手放係頭部後方頂部，套住個頭
2. 用右手捉實豬咀前方，先由額頭個位拉個豬咀落去，個豬咀頂部應該係鼻梁中上位置，而底部應該岩岩包到下巴，而底部絕對唔應該頂到你條喉嚨，如果頂到姐係代表你戴錯或者個豬咀太大唔岩你用
3. 將(2)扣好係頸o既頂部/後腦落少少o既位置，唔好扣太上
4. 再用你對手慢慢調節(多數係調緊)(1)&(2)o既帶 (1)同埋(2)左右都各一條，總共有四條，兩邊一齊慢慢調節，如果唔熟手可搵戰友幫手調，但千其唔好調得太緊(會唔舒服甚至痛)，亦唔好太鬆(好易漏氣入黎)
5. 所有豬咀戴完都要做氣密測試(Seal Check)，如果唔係唔好問我點解用左岩o既罐同埋"戴好左"都吸到Tear Gas，以下有兩個測試，只要用其中一個方法成功左就得，只係睇下邊個方便你
5.1[正壓氣密測試(Positive Pressure User Seal Check)]

用手掌掌心完全Cover"排氣口"，然後用少少力呼氣(唔洗好大力呼)，如果你塊面同豬咀之間feel唔到有氣噴出黎，而且個豬咀有脹起少少，恭喜你，你成功正確配戴好左
5.2[負壓氣密測試(Negative Pressure User Seal Check]

用手掌掌心完全Cover晒前面(3M 3200)/兩面(3M 6200/6502/7502/6800/7800/FF-400)"入氣口"(可能對手掌比較細o既戰友難搞少少，可用正壓測試)，然後用少少力吸氣，如果你塊面同豬咀之間feel唔到有氣入黎，而且個豬咀有塌落黎你塊面度，恭喜你，你成功正確配戴好左
-----------------------------------------------------
Q: 如果有人係有煙o既環境下，要戴豬咀，咁點算呢？
A: 可行個話，你依家個啖氣盡量唔好直接吸入肺，即戴豬咀，盡量戴好佢(咁就唔洗check氣密住)，戴好就即刻用盡力呼晒所左係你肺/氣管/口腔/鼻腔o既氣體出黎，先開始重新吸氣，如果熟手有練多幾次，可以做到出煙個陣o的煙唔會入到你o既呼吸道入面，但要真係練習多幾次先得。
Q: 如果我買唔起全面罩豬咀(3M 6800/7800/FF-400)，咁我應該配咩眼罩好?
A: 個人認為泳鏡係最佳選擇，優點: 密封，貴少少仲有防霧，又唔會比豬咀頂起搞到唔貼合，多數有反光(睇唔到你隻眼)，細小，平時帶住都無咁令人懷疑，平時都可以去游水；缺點：較貴。因為我見唔少風鏡/眼罩等唔係氣密，而且同豬咀有衝突，易比佢頂起左，搞到Gas入晒眼。
Q: ....
屌 出完成日好撚想抖下 諗到再講 或者可交流下
-----------------------------------------------------

Filter(最頂就最好，3M 3200用唔到，要雙罐面罩先用到):
最好
60926
60921 / 60921i
6006+502+(7093/7093C)
6006+502+(2091/2096/2097)
6001+502+(7093/7093C)
6001+502+(2091/2096/2097)
6006+5N71+501
6001+5N71+501
6006+5N11+501
6001+5N11+501
6006
6001
2097
2091/2096
最普通
***記住，氣體濾毒罐得6001/6006/60921/60926有用，其他你裝左都用唔著！***
-----------------------------------------------------

去新填地街安全用品店買平過你淘寶，又唔洗等，風險又低，又平
唔好去華泰行買，比較貴，食水深，係領峰買過野，幾合理個價，態度幾好，有野唔明老闆應該都會答到你
FF-400其實可以唔洗諗，問十間有九間半或者十間都答你唔識/太貴/要係美國訂 三個月後先到貨(其實係正，但如果平時無機會用唔抵買，香港最平淨罩都要近$1900)
7800比焊接用，可以唔洗買
6800頭等全面罩防護(好似淨罩~$6xx?)
6200最抵屌(~$120?)
6502QL用矽膠做 長時間戴舒服好多 又可緊急時快裝快拆 好似都有7502有o既冷流閥 濕氣熱氣都唔會留係罩入面($150)
7502同上(~180?)
-----------------------------------------------------
小弟開左咁耐第一次開Post，將就下，有口語字打唔到，唔好意思
利申：有3M 3200半面罩單罐/7502半面罩雙罐/FF-402全面罩雙罐，加一堆罐同棉

pish

如果要帶眼罩咁點

push

推爆佢

重要野,要推------------------光復香港,時代革命

最好入game前試下貼唔貼先，如果唔係就轉泳鏡會比較好

今日隻眼入撚曬
買泳鏡算

必須正評

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

工程狗比較忙 會覆得慢 或者夜晚先覆到
發完夢岩岩先沖完涼隊左個老麥 趕住出post都無睇到錯字
希望大家唔好介意

夠水又想課金做裝備撚可買全面罩

條橡根帶眼鏡臂外定內？

推

全面罩定半面加泳鏡方便？
今日知隻眼唔對路就要係咁搞煩到仆街

6003 work?

懶人包 : 買6200 然後check吓戴唔戴到?

7011k得唔得？我感覺隔到冇唔舒服 定其實擋唔晒照入肺？

Push

戴眼鏡係咪用全面罩會好D

推
一
推

其實無所謂 睇下邊個舒服啲 如果係帶係眼鏡臂出面 又唔壓到你唔舒服 就出面啦

正常係

全面罩當然好啦 又包晒成塊面 但都有唔少缺點
貴就唔講啦 你個全面罩點都大過泳鏡加半面多多聲
佔得比較多位 唔方便攞
而且你面形較細有時check氣密都會有啲唔確定係咪真係密封

唔記得左6003/60923都得
又柒左 sorry

6200學生妹都戴到 九成人應該都無問題

理論上隔唔晒但可能你之前吸到慣左掛

6200係咪得一隻size? 我想買個比fd

屌呢排feel到氣管差咗

Lm

拿 唔一定 呢個我都想講 因為我都有戴眼鏡
但全面罩唔可以戴眼鏡
如果唔係又照入眼
除非你買原廠眼鏡架 未計鏡片已經過千 條數你自己計
或者你手工勁都可以整返個嘅
再或者戴con 但你要確保自己戴得好好

6000半面罩系列
6100細碼
6200中(正常)
6300大
極大部分人6200都好fit

好thz

普通3311定2091

好有心 唔該晒巴打！
Push

全罩仲有邊間有

巴打update落香城online manual啦

Pishhhhhh

Pishhhhhhhh

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

Pish

[買罩注意]新填地華泰行安全用品正仆街食人血饅頭 3m502

華泰行正仆街

咁3311K應該會有用啲 始終都係叫有機氣體濾毒罐

6200+6001 work?之前噴油用過

幫到大家最緊要 希望大家share比各路戰友睇 唔好再戴錯

有唔少安全用品店都應該仲有啲6800存貨架喎

點update

當然可以啦

推！

濾盒濾綿開咗之後幾耐要換？

見人講6006好過6003
6001好似無點聽人提過
最好再加轉接器配埋p100

（好似係）

推咗先
3字頭有冇咩特別教學/要留意？

路過見到深水埗有間特賣場賣19蚊泳鏡

有用 push

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

LM

Push 又學到新野啦！

拜託巴打幫手睇一睇呢個po 表達下你嘅諗法？

關於8月5嘅7區集會 有少少疑問

我有張圖有講到罐 6006係multi gas 大部分野都隔到
6003係有機氣體同酸性氣體
6002係酸性氣體
6001係有機氣體
所以6006/6003/6001係CS gas下功能其實基本上係無分別
加埋隔油性顆粒物P100濾棉2091就更好啦

無 基本上同我嘅教學一樣 仲易做啲

我隻game個角色係戴3200+3311k
個系統係咁彈message同我講我個角色一出汗個豬咁就會係咁sir落去 我隻角色係咪戴得唔好？

3M話用左30日或200小時就一定要換
其中一樣夠期就要換
但如果未夠期 用嗰陣又吸到有毒物質嘅味道或feel到不適（係你已正確配戴為前提下），都要換個新嘅上去

頭盔有冇推薦

係啊 正常話知你個角色出水又好點都好
戴岩左就唔應該有呢個問題
你試下跟一次教學有冇戴錯？

推 有用post

發咗咁多次夢 有啲嘢想同大家講 麻煩推！

聽日去睇睇thx

地盤佬頭盔就一定係最抵玩
跟住應該就攀石頭盔或者電單車頭盔
btw 個人建議個頭盔唔好有窿因為如果中胡椒會入曬去

下次開game跟教學卡左兩晚關

6800香港至少1200蚊
咁多錢寧願買個靚眼罩

留名

唔該巴打

四眼仔眼罩點搞

8月5號齊罷工

RS 有呢個賣, non-vented (sealed), 戴眼鏡 ok. 有 stock.
睇佢第二頁個 spec, 都 match 到其他要求: impact-rated, non-vented, 防塵, 防微塵, 防 liquid splash. 同 ANSI 要求差唔多一樣, 不過係歐洲標準.

SPEC:

呢條 link show 件貨:

隔離post

8月5 三罷

罷工

推
_____________________________
8月5 我會罷工！一齊罷工！

用開 7502 配 6003

想問 6003 其實係無效?
利申 近距離行走成功防到，唔覺有事。

Lm先，新手表示舊野好難搞

8月5 一齊罷工

記得要查防起霧
一起霧就睇唔到野

買左 6200 加 60926加埋300幾到
係咪公價定比人呃左

真心要學下

加入左wiki 希望多啲手足見到有credit返，另外6003無用？都係酸&有機

戴7502
由戴嗰下下爬個邊位僅僅掂到痴住下爬
咁係咪size太大
但唔推落小小又唔夠位戴泳鏡

算平 我淨買60926已經比人呃左300幾

其實唔貴喎
6200正常150左右
60926正常160左右
300幾個幾係幾多先

係得一pair咁買架嘛屌咁我咪比成個double

ok
因為聽好多人講 60926 6006 先係最有效 綜合
但我去間五金佢係得 7502 連 6003 一set
research 過 d post 話有記者用依set 都ok
測試過幾次都唔覺有問題，
但想 confirm 一下 係咪直接換罐好d.

岩岩問人，提議一次性用法，原因係會殘留上次嘅野喺 filter, 如果食得多最好每輪換。

06/03/01應該都會有用
但係冇p100

我都係
我載大泳鏡
你?

所以要加502+2096 2097 2091

實測2097>6006

迪卡儂隻近視鏡 我都唔知叫大定細

另外想問，5N71 定 5N11，我記得係N級防護？記得係無撚用的？

頭已側sorry
正常係咁

算細啦
可能你真係臉細
要買7501

Okie, Thank you.

好似係冇咩撚用

職業安全眼罩, 專業選購指南 by 無名博士 (買眼罩前必定要睇)

仆街真係買貴成個double

我加埋入眼罩篇先宜家先得閒唉，仲大病左一輪

呢條友講啲野幾pro
但係好似太pro冇咩人理

『推上熱門』

前線有野講

佢有教過我點洗椒，我加埋入去，係好pro，佢打字有陣叔叔味，feel到專業人士

如果想更新可以睇佢起底
好似有講埋面罩同埋濾嘴

但係冇人理個下好灰

巴打喺邊度買

點洗?

睇wiki la，新增左了

最方便係咪6200+60926?
如果買唔到69026 次佳選擇係咩?

【消防安全应急灭火演习演练用的防烟烟雾弹的呼吸面具消防队专用品】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₴543cYikTNSX₴后到👉◇綯℡寳👈

呢隻有冇用？ 好方便

我會咁排
60926（比較難買）
60921 / 60921i / 60923 / 60925 / 60928
6006+502+(7093/7093C)
6006+502+(2091/2096/2097)
6001+502+(7093/7093C)
6001+502+(2091/2096/2097)
2097
2096
6006
6001
2091

5N11定5N71個個無撚用

其實上6500啦
啲料會好啲

搵唔到

排版太亂了，分布左係藥品篇既使用方法度，主要睇胃藥啦

同baby shampoo

冇60926
可以買6006+502+p100
6006(濾芯）
502（接駁膠盒）
P100 (粉紅色既圓形濾綿）
P100有分 2096>2097>2091

想問問性價比最高係咩
如果次次打完機都換棉

P100濾棉

想知+1

2097=2096>2091

6200+6003係咪已經夠頂晒？
見隔離post打巴打話要再加埋p100綿

職業：執煙頭

Thx巴打
如果我打算買
6500QL+6006/03/01+502+p100棉
然後每次都淨係換P100棉就得？

唔係架，要換埋罐。追求性價比咪只用棉囉但煙就自己食既

執煙頭唔好慳啦，加埋P棉差好遠架，一塊P100頂到好78成架啦

應該67成啦，唔敢講8成自膠

收到晒
最後一問 502 洗唔洗換埋？

唔介意淘寶可以試吓

6500 7500 系
點知自己咩size?

同埋大唔大機會阻到密風眼罩

TG最難頭都係對眼
唔想買完mask 返黎先發現用唔返個眼罩

推 全面升級

唔洗啦，膠蓋黎，清洗乾淨就好

泳鏡出面再包保鮮紙
會唔會防+10?

今日發夢夢見路人咁帶

5N11=N95=垃圾

3200+ organic vapour cartridge (3311k-55) ok?

頂住先啦 尋晚用完依家仲健在
而家個個禮拜都玩煙
分分鐘全香港都缺貨

最好再戴個3M鏡，出面先包保鮮紙防止有野衝擊眼睛

8月5齊罷工

用住先啦，有機會就要升下級

泳鏡加眼罩

近視嘅可以將鏡片用熱溶膠痴落眼罩

UP個罐就OK啦
呢款嘅膠好似話舒服啲

熱溶膠
去迪記買副有度數泳鏡啦

近視唔夠深

I mean 501+5N11個個無用，轉502+P100
罐6000系列6006>6003>6001

再上60926就咩都唔洗理了

笑死咁副眼鏡鏡片望出去咪成撻膠

副鏡片都算大 膠只佔5份1

我會罷工

推實用post

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

邊到有502 賣

一定要試
之前初哥唔識 買完未試過就直接帶出去
落場先戴 結果完全唔貼臉
差啲仆街

推 搵唔到負評既理由

好有用

今次入game前換左6502
發覺無論3m護目鏡抑或是迪卡儂雪鏡都會頂起左小小
有冇巴打推介下邊隻雪鏡會fit d

樓主好人一世平安

記唔記得旺角果日m記點對我地 已罷食

[香城Online又更新啦]史上最全Decathlon及Amazon購物指南

眼罩我地有介紹，6502係好用，但太大啦，用落其實唔太方便

推 高汁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________
*8月5號一齊罷工
停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

角色有近視加散光，戴咗有度數泳鏡都係睇唔到清楚

不要說「推」，試著說「8月5號齊罷工」

其實依家人人都要戴雙豬嘴
催淚彈放題唔戴無人頂到

8月5日全城大罷工

差灌同轉接
之前係華泰行買佢仲話唔駛灌同轉接 信錯左佢

推， 星埋

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

上次去問價，領峰仲貴過華泰喎

光復香港 時代革命
bookmark先 上次戴錯都唔知 反而要個女仔幫我戴好返

6003防到有機&酸性氣體 都得 只係唔記得打埋入去

正常價啊 配埋60926喎

有用 除左防到有機氣 仲防埋酸性氣體（雖然對催淚氣無特別用途）係6001&6002嘅合體

推 有用資訊

可以個話可唔可以幫我加埋我覆兄弟們嘅資料入去

巴打我都用緊60926 想問點知自己幾時要換罐?

但會唔會頂到喉嚨？過唔過到氣密測試？
如果兩者都無間題 咁就真係無問題
但正常黎講應該無你講嘅問題架喎

6800 代理開始唔入貨啦

差不多 但6200應該平返少少 ~$120 因為上次行過旺角 有個同事買左個6502QL都係$150 質素仲靚過6200
而個filter算好抵

一陣再加

7502+一套7093 係咪夠用 ?
呢套野個報價300樓下合唔合理 ?

6003岩洗架只係唔記得加入個list
但我個人唔建議呢個方法
成本好高，好浪費，你要買定好多罐
有效期你參考#82
帶多set罐就搞定
用過嘅filter 罐 罩都強烈建議用密封膠袋（原裝應該有連埋）封實
唔好比啲化學物質散開

2097係P100加濾有限度有機氣體 所以都有用

正確做法
用完攞返去記住攞密封膠袋封實 唔好比佢地污染其他野

應該係指5P71/5N11?
前者係P95（過濾油性或非油性顆粒）
後者係N95（非油性顆粒only）

四眼仔想戴全面可以買6878

如果驚全面show到個樣可以買單向透視貼紙

如果覺得麻煩可以買個有黑罩既電單車半盔

各位加油
光復香港，時代革命

見到手足戴到柒下柒下麻煩主動啲幫手，有啲人真係唔識戴，煙頭一落地就秒撚咗

係睇錯左，後面個個無用

另外各位男仔一定要戴頭套保護耳仔
每個人既耳骨都獨一無二
最好買冰絲頭套啦

7093夠用

pishhhh

pishhh

推

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

建議都係乖乖地買個正路嘅3M豬咀好啲
或者你可以做勇者試試
有啲伏

正解 價錢貴個廿幾蚊 質素又好啲 又舒服啲

2096同2091係tear gas下效能一樣
反而2097可有限度隔有機氣體 可以睇下我張圖

2097>2096=2091
點解上面我有講到

唔係必要 如果你有錢又有存貨
換埋唔係件壞事

最好有埋2097/2091 效能更佳
最好搵野包好自己外露皮膚 保護埋隻眼
Fit晒

推
支持前線所有決定

要全面罩 隻眼入曬都係無曬戰鬥力

買英軍全新存貨隨時唔會貴過6800+60926
記住買多幾隻Tear Gas罐 個罐入面有埋P100 filter

唔洗 用暖水加洗手液洗下就得
如果無爛到

淘寶買唔會平過香港買
利申試過

九成人用中碼(6200/6502QL/7502)就岩架啦

講真，大機會，所以我先提議用泳鏡 阻到嘅機會細好多

可以幫你cover埋其他各外露嘅面部皮膚 何樂而不為

又唔可以咁講 有罐但又未有P100嘅玩家 裝住5N11/5P71都好過無嘅

好多人都低估左正確配戴嘅難度所以自己應該多練習 多嘗試 熟習咗仲可以幫下身邊嘅玩家

安全用品鋪問下 都有唔細機會都有幾對存貨

呢個我無咁清楚sorry
我戴全面罩就係唔想煩呢樣野
上面有熱心巴打分享左眼部防護嘅post同資訊 可以參考下

如果你確保到眼罩唔會入到氣 可以試戴con 但風險高 自己衡量下

有用佢包埋酸性氣體 上面已加返 唔記得左6003嘅存在

我買過問過好多次都平過喎 唔通個排華泰坐地起價？
最好買前都格下價就更好

有濾毒罐係前題 有埋濾棉就左buff
或者直上60921 60923 60926

隔離post話6300+60921係最好
樓主點睇

上要好似我#82有提到 可參考返

6300係大碼喎 極少人岩洗
60926>60923>60921

買全面罩更好

琴日6006 濾罐用完 應該要換..
但而家賣到150$ 一對... 好撚貴

搵緊密封眼罩，希望有用

Con不了

見巴打你咁熟 想問60921有無用？

謝敎學

7月30齊死火
8月5日齊罷工

新填地街會唔會平啲?

同開到幾點

有 因為佢係有機氣體濾毒罐連P100棉 而Tear Gas(CS)就係有機氣 岩晒好fit

預六點前好去到啦

Up

超有用，推

外國ebay買個s10/fm10同差佬裝備睇齊
不過s10個舊罐有石綿唔好亂買

必推

噚日有個師兄走埋嚟提我個朋友戴錯咗，好貼心
本身我個朋友係戴咗面巾，上完豬咀唔記得除。
其實聽佢講番就冇入gas嘅，但除埋面巾就真係呼吸得好暢順。

同埋另外講番呢，我個朋友係銅鑼灣趕番去上環嗰批嚟嘅，佢本身個背囊裝咗好多嘢所以冇帶遮。有個巴打好主動、好好人咁逢親天橋有人影相都幫佢擔遮。我個朋友就比較怕醜嘅，淨係細細聲講咗幾次唔該同多謝。但我代佢講多次：好撚多謝你啊巴打，感撚動到想喊啊

我朋友印象中，巴打係戴住勞工手套，藍色頭盔，灰色背囊仔嘅。好似扎咗個髻仔。

幾時都話巴打們係世界級。咁好人咁warm嘅巴打，我祝你哋喺現實世界溝死女啦。YOU ARE MY HEROES

十分有用，推

新填地街 廣東道 等個堆 但真係要格下價 成日都有變動

Thx 巴打

手足們目標一致 互相提點幫下手好應該嘅
顯示返香港人質素高

6200+6003 =$190算唔算平

之前帶左面巾，再笠豬咀，一直想問有冇問題
原來真係唔得

Ok已睇 唔該晒

有度數泳鏡/雪鏡

雪鏡貴一倍

唔該哂樓主

多謝咁多個手足

算平啊師兄 抵屌 買多對502+2097/2091更佳

Push
光復香港，時代革命

下次打機幫返個角色戴返好佢就得啦

迪卡儂有泳鏡，有度數、黑色鏡面、保護性較高
缺點可能係會易起霧

買左個6200加個護目，依家驚個護目會比個豬咀頂到

正皮

帶豬嘴出街比人搜身點解釋好？

邊到買？

課完貴泳鏡課唔起豬嘴可以有咩代替
窮學生

發夢戴左豬嘴 好難溝通 可以點搞?

pushhhh

再推

有鼻敏感 空氣差個陣要帶 得唔得

請問7800係咪完全擋唔到啲煙

大力一推

推
睇清楚點帶保護好自己

正常 唯有盡量咬字清晰啲同大聲啲

屋企裝修

推
8月5日齊罷工

預左比人屌

淘寶

手足請問超大汗點攪，一流汗好似落雨咁，乜9都甩曬

推撚爆

我想問邊間鋪開得夜收工去買

唔需要解釋

係咪帶得唔好
正常就算流汗都唔多會甩

PUSH

訂貨返幾耐有？

豬咀太大個有冇方式解決？

7502 + 6002 work 唔 work？

幫手推
[置頂 穩軍心]作為前線 我有個好大既疑問

邊度有得買6200+60926?

今日係新填地街買左3M 6502+60926(每包含一對）埋單$450

五金舖

想問係咪都係去番新填地個頭？

實測包膠 : 就咁6006滅火唔太掂

完全擋到 但唔需要買嗰個 係比燒焊佬用 一係買6800/FF-402
除非你已經有7800就照用啦 但佢個視角細左 睇野窄左

唔行前線可用3200配3311K頂住先 如果中前線就儲錢買6200啦 基本野 為自己安全著想 又唔洗麻煩入地幫你

最好拉開先同人講野 會清晰好多

豬嘴有分碼，你咩型號

或者用手勢溝通

戴眼鏡好似帶唔到豬咀

認直想問防毒面罩FMJ 08（我知係大陸嘢唔好屌我）防唔防到CS gas，有一個係屋企，防到嘅我拎嚟用個3M拎嚟做物資

建議樓下五金舖問下先

推
⋯⋯⋯
我無野講

啲汗多到好似黃雨咁

推比多啲人知
⋯⋯⋯
我無野講

深水埗係咪鴨記有？

戴岩豬咀流汗唔會有影響架喎

多數都六點左右收

星期六都得

真係無得解決 但太大呢個機會真係好細喎

唔work Tear Gas係有機氣 但6002係for酸性氣體 所以唔work
你可以買6001/6003/6006用就得啦

認真 分別唔大

差唔多

半面罩可戴
全面罩要戴con或者加眼鏡架

你check下有冇寫防有機氣體或多用途濾罐
或者實測

反而較少

我係用半罩 眼鏡加眼罩好似唔係好貼

有冇link

光復香港，時代革命

賽後檢討，前中後排都入一入嚟睇吓

利申 未到貨唔知有冇伏
【正品3M60926多用气体/蒸气滤毒盒P100颗粒物滤棉氯气甲醛氨气面具】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述$pL3vYiNtIJl$后到👉◇綯℡寳👈

【正品3M 6200喷漆防尘防毒半面具 主体】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₤qtC7YiNtytN₤后到👉◇綯℡寳👈

Sor 唔知有無人問過
但想知幾時要換一次濾嘴？

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

要睇用既環境，feel到有味或呼吸困難就換啦

指引係使用40小時 或 開封後一個月

濃度高會縮減使用時限

購買地點:
華泰行安全用品
23933386
旺角新填地街364號地下

泰亞安全用品
23841976
旺角新填地街282號地下

祥發安全用品
26269880
旺角新填地街296-298號地下
呢3間問過大部分碳餅口罩都齊貨

淘寶好撚多假野黎

上面好似話華泰坐地起價

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

可以打電話去問下價先

度數泳鏡一田有得賣 唔算貴大概$100-200左右

點假法

如果真係唔得就唯有用返舊果隻單盒豬咀

屋企有隻7702可以配咩罐？

邊度有得買
隻6502要加番個p100先掂

7502+6006咁裝配係咪ok?

場運動都就完 宜家先出post 有咩用

係就621之前要出啦

幾多手足比你累死

資訊十分有用，好人一生平安

啱啱打過去60926話要300

光復香港！
時代革命！

推
長知識

7502加罐太重 拉到塊面皮同個嘴就快甩落黎

呢個組合買唔買得過？

運費幾錢？

係架近視仔會麻煩唔少

#82講左

香港都係40-50一對

加埋P100 filter更好

咁好似自己出街買仲好仲可以早d用

如果戴果時已經成面都係汗呢？
我未出地鐵站已經成面都係汗，又驚俾人照到個樣戴得好狼狽

7011J-55

502可以問下油麻地祥發安全

(唔好話我自私買) 好多防化武嘅金裝

都ok既

因為有代理商坐地起價

好撚慘 如果雪鏡會唔會好d?

其實3200+3311k有冇用
有我就呼籲身邊啲和理非幫手入貨拎上前線

算有用既，同埋最易買到，間間五金舖都有，不過前排出面好缺，消息話黎緊星期四會返到貨，但貨量唔多

pish!!!!!

pishhhhh!!!

好似話太近煙都唔係好頂到 ，如果中前或者中排就ok

P100先係主力過濾器

想問下點清洗豬咀? 隻game個角色話辣辣地

仲未講啲人裝個罐裝錯位
雖然唔影響效能
但就好影響自己行動或者遮住自己啲視線
雙罐豬咀就上返黎一頁睇張相參考返
3200裝嘅單罐3311K個圓形裝好唔應該阻到自己嘅視 如下圖

6502同7502有咩分別？

新填地街格價 暫時搵到有貨+最平
6502 $150
7502 $200

唔該晒

我同啲人吹左陣水 話7502 舊膠靚啲 防敏感
我覺得出得來抗爭就唔洗咁錫身 買左6502

+6006罐？

6006唔係主要防煙 只係有效 最好配番60926/p100

60926幾錢？
放工衝去睇下買唔買到

6502+6006+502+p100咁先一套手足

我知呀 之前502難買嘛

我都要買
但最好就60296

睇左1間有 around $320～ 1 pack
amazon around $200 1 pack
食水好深

因為來緊好似未有上街活動
我買左$150 6502 ql

然後再上amazon買60926 等佢運來 應該趕到下一次

係咪即係60926 = 6006+ 502+ P100 ?

ya

Thank you 依家去睇睇先

巴打想問下6502+2890S眼罩o唔ok?
呢d高級眼罩防唔防到？
定係眼罩始終同半面式唔夾？

6502，6502QL，6200出面得返貨尾，代理都未有貨期，60926出面街舖已經斷哂貨，6003同6006代理已斷貨，得返街舖有少量

推 一人一豬咀

用外國勢力啦

問左幾間五金 ，3200都無

星期四返貨，可以星期四落去買

或者你想喺邊區買，幫你問下嗰頭邊間有

深水埗呀，thank you巴打

新填飛地街搵啦

醫局街祥記五金有

好，thank you巴打

輕輕一pish

多謝師兄指點

自推

帶眼鏡可以點做?
帶唔到con

有無人討論6059 濾盒
利申有用

多謝巴打

見泰亞個網冇2097 有冇手足知邊度有

頭先買左了，有個太太送左對p100比我同另一位巴打，多謝個位太太同另一位巴打讓左一個面罩比我

想問下巴打
6502同6502QL
有咩分別？

另外如果真係冇2097 中前排6200+2091得唔得

QL版係quick lock版
應該係可以唔除頭帶都除到面罩

pish!!

pish!!!!!!

隔離post睇到
想問下佢話3M 2297濾棉 防哂氣體同晶體顆粒
咁咪抵玩過6006+P100棉好多?

QL有得咁玩，方便飲水

可以同時裝？

上去睇過update咗你d嘢喇

我無野講

多謝巴打詳細講解

岩啊

推祝樓主全家一世平安

今日行過順便問左一間都話有 但唔記得左邊間
淨係記得間鋪有啲up dup

比狗逗點算

先留個名, 但應該都係6200為先, 只是類盒未知-.-

其實2890S係密封應該ok嘅
不過始終每個人面形唔同 好難比到但答案你
但唔代表一定唔夾嘅 有量打試過係ok

lm

太少見 連最詳細嘅3M Respirator Full Line Catalog/Selection Guide都無提及過6059
要上網搵先有佢嘅資料

其實2097= 2091 P100濾棉加有限度隔有機氣嘅buff
如果你本身已有6001/6003/6005/6006/6059做底
咁照用2091都無問題
只不過有2097再多重隔有機氣嘅功能姐

多謝晚打

6502係普通版
而6502QL 中嘅”QL”係指Quick Latch
即係可以快速配戴或者快速卸下豬咀
緊急時有唔少幫助
所以有QL版就買佢啦

掂
搞掂埋對眼就fit

唔該巴打
只係小弟家貧想盡量慳 所以想冇底直接2097

like this

想問吓戴完一抬頭就會Sir落嚟係咩原因？整極都係咁

你講嘅野基本無錯
但2297/2097都係有限度過濾有機氣體

單計過濾有機氣體嘅效能2297會差過6001/6003/6006

畢竟始終佢本身個主力係過濾油性或非油性顆粒物（P100)，而佢過濾有機氣體嘅效能係一個Bonus

所以我都係建議合適嘅濾毒罐加返P100棉就好好多啦

同埋2297應該好撚難買

多謝巴打補GIF

師兄，想借問一下，依家香港勁缺貨，而我只係想買玩具自己玩下又或者送比小朋友玩，所以唔想係香港同人爭，淘寶野信唔信得過？

巴打，我想問如果下巴位不斷出汗搞到豬嘴係咁移位有咩計？

如果600x嘅罐要上P100濾棉(例:2091)就要買對502轉換頭先加到上去

而如果你買到6092x嘅 佢入面係二合一 有濾毒罐同P100濾棉

唔該晒巴打們
萬分感激
有特別野可再加

有冇巴打知2097棉邊到仲有得買同點用

亞馬遜啦

原來如此

買既話大型少少嘅五金鋪
店名有安全兩隻字就更容易搵到

用法:
1.直接上豬嘴(唔建議)
2.6000系列濾罐+502蓋(轉插頭)+2097

其實最好就係用7093而唔係2097
因為7093係膠外殼(防水)
2097就得塊棉(唔防水)

咩型號?

所以呢 市民管有呢啲呼吸防護裝備唔犯法
佢無拘捕你或者搜查令嘅話 ［red]佢冇權沒收[/red]
戴豬咀犯法 北京啲人咪仆街

如果你話狗會有理由懷疑你參與非法集結等罪名
咁其實佢大把野都可以吹嘅姐 係咪先？

講真可以試下 聽過有巴打話都ok下

7502

多謝巴打補充

你有冇跟足正確配戴嘅方法先？
條帶錯位好易有你講嘅問題

今日都係阿記訂咗少少，不過都有人話阿記返到香港係海關扣住，唔知有無關係。所以想分散投資。

現有裝備係6200+6006可以升級？

其實都可以 但最緊要睇下信譽口碑好唔好
唔好買到假野
同埋要小心同香港本地嘅貨格價 唔好買貴左
睇清晰個貨品編號

頭帶位可能緊少少會好啲?
矽膠料應該已經好好

你有冇用正確嘅方式戴好？兩條帶個位都無錯？
可以上第一頁參考下唔得再講返睇下點幫到你

3m中國官方店之類可能ok既
但可免則免啦

我已經緊到頭痛

加502蓋(轉插)+7093(防水)/2097(唔防水)

大家點睇？

可能太大個
或者應該要用7501

感謝巴打

買就唔肯定
但用法都係直接扭罐咁扭入去 每個包裝好嘅濾毒罐同濾棉出面或入面會有說明書教你點用唔肯定可以跟住說明書啲圖做

仆街買個6200+2091 買左成兩百幾

正解 但好少見我skip左唔講算

有呀。跟足佢3M官方片

唔知係咪心理作用，硬係認住佢下邊有隙位俾啲二手煙走入去

因為我都好大汗
都會有移位情況
諗緊係咪因為個眼罩太大
所以要就返個位置搞到個口罩要戴落左
搞到會容易跣走

小貴喎

3200 呀
我果個係M碼
但都太大

香港人加油！！

唔想食黑獄飯就唔好面交
要食飯搵ust南亞仔
要裝或送裝上場派或上場攞
唔想食黑獄飯 唔好私下面交

如果對家出顏射
先買支crep protest 噴噴所有裝 防水防污

驚就做返個氣密測試

撳住個呼氣口呼氣
呼唔出就代表冇漏氣

樓主有講到

我而家用緊隻3M嘅500眼罩

我大到可以包哂成個下巴
頂到好痛
同埋塊面直頭同入面塊白色野貼住

咁你覺唔覺得個豬咀係你塊面上面顯得好巨型？
會唔會完全cover晒你個鼻 貼到眼嘅水平線？
會唔會頂喉嚨？

個隻唔係會入氣咩

巴打check氣密有冇漏氣先

如果做咗個氣密測試冇嘢，應該就係我心理作祟

用7093
膠殼，效果一樣(好似係)

咁可能真係要買細碼

安全帽加面罩 / 大媽用嘅套係頭度嘅隔太陽面罩
可發揮下創意

但6200唔係120左右咩？我買左240，聽日要幫人買多個

Push
唔該巴打！

吸氣阻力都大左

冇漏
夢遊果時都冇事

大貴呀

我以為最細得M tim
sorry 自膠

淨係用過60926
唔係太清楚其他

高一級嘅6502QL都係賣$150咋喎
你格下價先喎巴打

咁得啦

中晒伏聽日知點買啦

呢個先癲

嘩咁痴線

睇到隔離亞馬遜post
feel到下次7500會全面進場
俾班友買到冇貨

唔驚既 拜託袋走自己套防具
真係驚俾狗咬既
麻煩要棄置防具既丟去啲可回收地點
唔好丟喺地鐵同商場 試下丟喺街又好草叢又好
你地丟去私人地方 事後物資手足好難回收
巿面上防具已經越黎越難買

麻煩幫手宣傳

係咪7501 7502 7503 都得？

推多下

留名先

係呀，所以次次用佢我都係忍住咁去

帶走既記住要帶多個垃圾膠袋
裝起啲受污染既衣物裝備

師兄你都幾搞笑
換鏡啦

屌我諗住一炮過升級到6800

衣物事小 鴨記幾十蚊有 裝備事大 一套幾舊水
另外示威全黑冇logo 離開件替換衫唔該唔好揀黑色

想請教各位
如果企後排幫手嘅話，應該用邊一款會比較好？
睇隔離post話三字頭過款好似話係28/7冇乜用，係咪應該要上六字頭嘅款？

請問6006+60926 係左右兩個的意思？ 如果兩個60926會再好d?

1200蚊喎

你去買會係一對對咁賣
唔會得一隻隻咁賣

想請問咁佢6006+60926係咩意思...

後排既話3200都夠做既(好似係)
但係要買啱濾罐

亞馬遜有平接近一半

佢應該打錯左

請問有冇推薦呢？

優秀! 推!

謝謝 咁我amazon買先

買60926喎

🙏🙏謝 買多d帶出黎

謝謝講解

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦

大人既自己買張八達專用
用完去退再買過張新既用

3311應該就係最好選擇
姐係左邊個隻

來源:
【油漆教學】成日話豬咀冇用 因為你地買漏／錯野

收到，感激不盡

唔好意思第一次用amazon 想問地址係填自己屋企定係填其他地方？

Pushhhh

ok thanks巴打

全球AMAZON 60926都沒貨 你地搵到貨源通知我一聲
我地會數番來 謝謝

im

痴線，Amazon賣斷市？
聽講60921 都得㗎

光復香港，時代革命

唔緊要

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

不過戴眼鏡戴唔戴到呢啲？

60923都得 唔一定60926

有專用眼鏡架！戴到

Dllm 推 咪L再食過期野

臨時豬咀

eBay 得唔得？

乜斷左咩

60923同60926無分別?

想知點買

光復香港 時代革命

請問60923有用嗎?

唔該巴打
調景嶺見

但係亦有巴打話7093抖氣可能會冇咁好
同埋可能會重小小
呢層就要自己衡量下啦

唔知咁遲先留言有冇人睇到
想教教大家保養filter
我做油漆既
我公司係間國際公司，好注重safety ，要跟足美國標準做，所以好少一般地盤裝修佬知
一個filter壽命係兩至三星期，係計佢接觸空氣時間
如果你唔係每日要用又冇財主無限量供應filter
可以每次發完夢將個filter同豬咀拆返開
各自放入密實袋，盡量咇啲空氣出來
Filter壽命會長好多好多架

有 想要兩對

60926係多用途氣體P100濾罐 大部分氣體都適用
而60923只係有機氣體同酸性氣體濾罐
但對Tear Gas功效無分別

有
Organic Vapor/Acid Gas + P100 filter

我都有咁覆過巴打們 但唔知有冇人睇到

up

濾罐最好買埋濾綿 一set?

希望再有新po會整合左

我拆出嚟用保鮮紙包返

大汗撚求助

塊面瘋狂出汗, 拉實咗個豬咀都照係跣黎跣去
迫不得己先包咗頭再戴豬咀

仲有無其他方法令到個豬咀唔會移位

我本身就係6500+6006+2091

想捐口罩，請問大陸好興果d 3M防霧霾口罩得唔得? 好過N95

係

罐入面係咪有舊filter ？用得耐換佢就得？

試下搵絲打問，面部吸汗止汗防溶妝果類野可能有用

寫明包organic vapor 就得

呢隻得唔得

得

Box of 8
係八對定四對?

有冇人知領峰仲有冇6200/650x? 同瀘罐60926？

8月5日全港大罷工

好難帶得緊

真係唔知
我淨係知一pack有一對
我估係一盒有8 pack, 即係8對

打去問啦

有咩點解釋，帶豬咀出街犯法咩？

7500+60926係咪無撚敵 我最近先買到60926

咁我買定有多畀無罐既人換
係咪加多個6200 就用得
唔洗其他?

籌左錢 搞足成朝都買唔掂。。

仲有就係戴眼鏡上左口罩之後眼罩冚唔實
有冇解決方法 度數好深所以冇諗過泳鏡

你可以當係無撚敵嘅, 因為都無得再升級
搞掂呼吸你應該擔心對眼

眼都好重要，睇唔到野/濛都係大鑊

泳鏡 擋橡膠好危險

6200係舊版, 新版係6500/6500QL
一定要加埋502蓋同209x濾綿 (x = 1, 6, 7)
成set = 6200/6500 + 60xx (filter) + 502蓋 + 209x 濾綿

巴打，即係點？6502＋60921 filter都未係一套？

6300+60923
得唔得？

唔該，咁我即落單。

6092x (5位數)係粉紅色盒, 最高級filter, 而且內置濾綿, 所以你6502 + 60921就無得&唔需要再加野

反而 60xx (4位數) 非粉紅色盒, 就要再加502蓋&濾綿

無蓋係咪差好撚遠

yes, 反正都買就唔好慳個百令蚊
錫住自己個身呀

我大量買 派畀人。。

個蓋502四圍都冇貨

因為無棉嘅話個filter好快收皮
大量入手一係就3200+3311k

很好 謝謝

比啲想深入研究豬咀嘅人

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

【油漆教學】成日話豬咀冇用 因為你地買漏／錯野

[gear懶人包] [學術撚] 口罩點揀？

8月5日大罷工

留名等大戰時再推

啱啱喺其他po見到張終極懶人包

如果要大量採購
買3200+3311k好d定係6200+209X好？

3200+3311K
6200 or above 一定要成set:
罩 (e.g. 6502) + (6092X) or (60xx filter + 502蓋 +209x 棉) = 1 set

追post知道白煙係晶體黎
要用P100黎隔

3311k我搵唔到佢有冇p95/p100標準

3M 半罩式可重複使用的呼吸器組件 (AAD)，P100 呼吸道保護

咁樣夠不夠頂? 夠我就落單

睇定啲先

如果7502+2097仲使唔使配其他嘢

加返個6006filter同502蓋

3311k 未到n95水準

唔夠
要加6006 filter同502蓋

前線/煙帽隊用3311k 係唔夠做
後排應該應付到

推
利申:同為大汗撚

你地咁快買曬我點買

新填地街後面有間安全用品店有晒大家想要既GEAR
3200豬嘴+3311K濾罐+3M1621眼罩加埋唔駛140蚊

btw，有啲舖有一SET3200豬嘴跟個唔係3311K濾罐既100蚊，但係唔知頂唔頂到啲煙

【香城online】唔想大家嘥錢買錯嘢!!!!!!!!

罐同棉應該是咁
都是工程撚朋友幫睇

from 【油漆教學】成日話豬咀冇用 因為你地買漏／錯野

push
再送個終極懶人包比大家

GCHI

知唔知幾點關門

想問問7720k有冇用？

google完唔見有呢樣野

上網見到
但打英文又會有

我諗緊新手定中階好，發夢主要留係中前線

你打咗7720k
唔怪之得搵唔到
7007k濾罐好似同3311k 差唔多(?)
但7711棉就廢嘅
買返3200+3311K
前線/煙隊就雙咀或以上 (e.g 6200)

sorry
手快得濟
麻煩晒你

1. 問清楚自己係咪見到煙就會想退
2. 經濟能力
新手裝平, around 100蚊set, 但防唔到0米爆
中階或以上貴, 我自己6502+6006+502+2091差唔多$450, 0米爆完全無問題

btw 張圖濾毒罐個行, 濾棉一定要連埋濾罐一齊用, 缺一威力大減

3311k要再加粉紅色？

我通常見到煙就走但係我上次帶N95係頂到，仲可以幫人疏散

開始用過期貨，毒好撚多，珍惜身體健康

新填地街有狗啊
大家買裝小心

克警死全家

6003配502蓋&p100 (2091, 2096, 2097)

想問一下502蓋加咗p100之後仲使唔使用5N11棉?

唔使

當你裝完所有野
你嘅完成品= 雙罐豬咀 + 600x filter + 502 + P100

想問
7502+6001+2097+502
買左買舊幾算平定貴

另外想問戴罩時機
一出黎就戴又好似哂左個濾材既使用時間
但預備開打先戴既話
要除眼罩同頭盔
又驚俾人影到個樣

比你參考
我6502+6006+502+2091
around $450

我通常去到附近廁所就開始黑衫口罩包頭
個豬咀就砌定擺袋
一見到有防暴佈防就上豬咀

如果附近無廁所
我有時會行去啲開緊遮擋義士開路嘅地方
叫佢地幫手遮一遮埋我換裝

直接買有度數泳鏡 Decathlon 200蚊有找

謝師兄 但我重有大散光 唔戴眼鏡唔得😫

辛苦哂

咁快比你地買到斷貨
張單要等大半個月

想買6502俾小朋友，但見有分size，係咪一般帶medium都夠？

買左四舊幾*

Thanks

係咪新填地街買最平，深水埗有冇推介

想問袋住5個豬咀比狗逗要點拆

我唔係次次出到黎 想睇下禮拜5有無機會搵到前線手足

光復香港

amazon依家買既話, 用最貴shipping咁撚貴既

有朋友想支援物資, 3200+3311K set 係咪夠做?
夠既佢話入返10個8個

推一推
睇清楚點救自己

而家仲有邊到可以入手雙罐

推 要識買識用

amazon 有無link

豬嘴香港有無門市急住要聽日要落地盤

想問下7093 濾罐 o唔ok

ok
留意返7093係for雙罐式豬咀

都係可以隔到煙？

麻煩晒你

6502QL同7502有咩分別？

有人留你都要防下唔好亂搵
就算佢話請你食飯 有裝送比你
都千其唔好亂出去
要約最好都係大活動個陣
確保身邊有足夠戰友嘅情況下先好交收
或者你落到場 主動啲問下啲老啲嘅
或者重裝高lv嘅 我相信都會有人肯幫
怕醜嘅婉轉啲問囉
1. 邊度買到依種裝?係咪好貴架??
2. 附近邊度有平啲嘅餐廳??
3. 我見過依款裝 想買但有冇啲易入手啲又差唔多效能??
4. 附近有冇包店我想買個麵包醫肚?
咁問有暗示得黎 萬一佢自己自身難保又容易落枱 佢有心幫你又容易提出

我鍾意請人食24小時包店 有需要你又信我嘅 可以add我 交換tg contact 今日香城丁丁堡/遮遮花園online交易 聽日mk 後日tko/港島 三日tm/yl/tsw 我唔係得一個人 同樣你都唔係 另有少量前線裝備

(ac 最快8.6失效 冇特別事希望唔洗改)

人地想幫你嘅就比佢地幫啦 開口問人比我地幫其實難過開口約女😭比我地幫啦

6003 係 6001+6002
係唔係都岩用？

想問吓6502+p100夠唔夠定一定要加多個6006？

3200個瀘罐要定期換
咁個口罩駛唔駛定期換?

豬嘴唔使換
覺得入面太多汗臭就洗吓佢
YouTube有片教點洗

6200+6001 就ok？

散光?

冇散光得近視（最高到600度
元朗一役已實測 防煙度極高 對眼完全冇事

你唔係最前線嘅話都夠做

可以參考下
超過400份前線實測資料!!!入黎睇要買咩!! 護目鏡重大更新!!

from
超過400份前線實測資料!!!入黎睇要買咩!! 護目鏡重大更新!!

夠做啦

要加501轉按蓋+5P71棉
或者502轉接蓋+2091/2097棉

8月5日罷工，真係好多人帶錯，推返起先

我想問下有冇手足用過 dr76dsu2k / GM28s
啲日本口罩黎，知唔知work唔work?

我用過佢個牌子rs01,ca-abek1,p2rcfilter，發夢滅火都冇事

黃大仙真相post，由公海tg轉載

依家amazon定喺香港買好？想買6200加filter

amazon 除非你大批買 如果唔係都等好耐先到貨 同埋運費好貴 試下出去搵左先 可能買到

唔該哂師兄

想問下 組裝定瀘罐落個罩到,再入密實袋係咪都唔驚?
唔想哂左個filter但有時現場好急又合唔切

Yes

有外國朋友想買一堆寄黎香港,想問下有冇咩清關問題,同埋用邊間好

推推推

仲有邊度買到?

裝定最好，現場唔識記得搵人幫手，唔好怕柒

同問

落街搵啦

可以防到？ thx

發夢玩完一日 係咪就一定要換filter 定係到聞到味先換

聞到味先換

有無人知邊度仲有502+p100買？

跪求解答

6200+6006+5N11+501

夠唔夠用

定6200+6006+2091 p100+502 ？

五金？

502個蓋點用
用緊set b

600x罐出面加，裝到p100棉

係咪一拆開就當用緊
係既話我唔拆黎試住

可以用密實袋包住先

領峰真係好撚高質
啱啱去買左set 6200+6006
找完錢之後個收銀哥哥居然揸住50蚊對我講: 津貼呀

型撚到

巴打買幾錢？

學識台

6200（咀）150
6006（罐）160

但6200+6006 好似防唔到 要另加502 + p100

我=山椒魚半藏

咁大鑊呀

領峰係新填地?
想買定隻3311K備用

6001i有冇用

有，但貴